<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on MyWebsite</title>
    <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on MyWebsite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Các Phương Thức Cơ Bản Trong JavaScript</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/variable-in-javascript/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/variable-in-javascript/</guid>
      <description>&lt;p&gt;JavaScript cung cấp rất nhiều phương thức để thao tác với các kiểu dữ liệu khác nhau, từ chuỗi, mảng đến đối tượng. Việc nắm vững các phương thức cơ bản sẽ giúp bạn viết mã nhanh chóng và hiệu quả hơn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cách Cài Java và JavaScript</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/cachcaidatjavajavascript/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/cachcaidatjavajavascript/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Để bắt đầu lập trình với &lt;strong&gt;Java&lt;/strong&gt; và &lt;strong&gt;JavaScript&lt;/strong&gt;, bạn cần cài đặt các công cụ cần thiết. Dưới đây là hướng dẫn chi tiết về cách cài đặt Java và JavaScript trên các hệ điều hành phổ biến: Windows, macOS và Linux.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Câu Lệnh If-Else Trong Java</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/if-else-loop/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/if-else-loop/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong Java, câu lệnh &lt;code&gt;if-else&lt;/code&gt; là một cấu trúc điều kiện phổ biến, cho phép thực thi mã dựa trên kết quả của một điều kiện logic.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giới Thiệu Các JavaScript Framework Phổ Biến</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/javascriptframework/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/javascriptframework/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Khi phát triển ứng dụng web, việc lựa chọn một JavaScript framework phù hợp có thể giúp bạn tiết kiệm thời gian và công sức. Các framework này cung cấp một bộ công cụ, thư viện và quy ước để xây dựng các ứng dụng phức tạp với ít mã nguồn hơn, đồng thời đảm bảo mã dễ duy trì và mở rộng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giới Thiệu JavaScript: Ngôn Ngữ Lập Trình Web Mạnh Mẽ</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/javascript/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/javascript/</guid>
      <description>&lt;p&gt;JavaScript là một trong những ngôn ngữ lập trình phổ biến và mạnh mẽ nhất, chủ yếu được sử dụng để phát triển ứng dụng web động. Cùng với HTML và CSS, JavaScript tạo thành bộ ba công nghệ cơ bản để xây dựng các trang web hiện đại.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Java Trong Năm 2024: Những Đổi Mới Và Tiềm Năng</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/javavaungdungnam2024/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/javavaungdungnam2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Java đã và đang giữ vững vị trí là một trong những ngôn ngữ lập trình phổ biến nhất trên thế giới. Mặc dù có sự cạnh tranh từ các ngôn ngữ khác như Python, JavaScript và C++, Java vẫn tiếp tục phát triển mạnh mẽ trong năm 2024. Vậy Java trong năm 2024 có gì mới và tại sao nó vẫn là sự lựa chọn hàng đầu của các lập trình viên?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>So Sánh Giữa Java và Một Số Ngôn Ngữ Khác</title>
      <link>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/java-and-other-languages/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://NecRose01.github.io/MyWebsite/posts/java-and-other-languages/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Java là một trong những ngôn ngữ lập trình phổ biến nhất, được sử dụng rộng rãi trong phát triển phần mềm và ứng dụng web. Tuy nhiên, trong lĩnh vực lập trình, còn rất nhiều ngôn ngữ khác như Python, C++, và JavaScript cũng có những đặc điểm riêng. Trong bài viết này, chúng ta sẽ so sánh Java với một số ngôn ngữ lập trình phổ biến.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>